聽日有冇絲打可以拖拖我手呀？

留名
我係毒撚型佐助
美孚站等

善用起底功能
唔好推

絲打你真係咁介意同其他男仔拖手咩？

被佢呃咗添

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

有棍既絲打岩唔岩